Cityu JS1091 討論區 (連登)第一回 2017/18學年

讀緊city asso今年grad 有冇DSE學生想知更多關於1091

lm

lmlm

開落學術台點會有人，點解唔開喺校園台

CEM 巴打lm

計埋summer sem gpa 3.25-3.3 有冇機poly/hku?

你講咩科先？

眼殘sor
真心 有啲難喎

想問下如果 First year CGPA得2.8,係咪唔洗諗 City Civil入面嗰CEM, 同埋聽人講政政2.8都有機 想問下係咪真?